黎我地tg谷傾下計

我地加既人唔多 但個個都好傾得

歡迎90後想入黎一齊吹既話 歡迎
但入黎做cdrm就唔會留
Mk仔同狗公會即踢

好多狗公

暫時我地谷還好

有癡線佬

Push

推

Pupu